好想飲酒

飲

好呀

黎仔

join？

Long Island

我買左一set番去自己調
重手左 一杯搞掂左自己

有冇教學

一份伏特加
一份琴酒
一份蘭姆酒
一份龍舌蘭酒
一份橙皮酒
半份酸甜汁或檸檬汁
一片檸檬
可樂

酸甜汁
我諗起咕嚕肉

因為口味香甜，蓋過濃烈的酒精味，使人不知覺的飲用過量而酒醉，因此又稱為失身酒。

join？

想飲了

join

HI ~ 餃餃

想玩骰盅

4個3

12個3

開呀！
2個人得10粒骰 你係咪玩野呀！
飲！ 飲哂呀！

正 有酒飲

呃酒飲

燃點香煙喝啖酒
一切煩惱也溜走

所有不快都溜走